面書機器，全面進場！

入面留言既全部都係bot
一㩒入去非常乾淨
得頭像同cover
呢類bot因為冇正常使用痕跡
只要好多人檢舉做bot就可以連根拔起咁剷除
需要大家幫手！！！！

另外
每個連登仔2-3個假acct係基本裝備
即刻同我申請 入去屌藍絲！

延伸閱讀

請離開連登，離開同溫層。連登太多頭腦，欠缺手腳。全部同我入黎申請分身ac！！！

連登太多計策，全部都係「搵人同我…」，結果全部都冇人做。

如今連登欠缺落手做既人，例如隔離post狗竇白布需要報消防，正皮1000人，推post800人，我敢講，真係去電話亭報消防既一個人都冇，覺唔覺得自己羞恥呀香港人

連登生產力急跌，恥笑post開始多，日常post都開始多，證明軍心渙散。如果有貢獻總生產總值，連登仔係零呀！！！

重新提醒各位連登仔，呢場仗如果輸咗，以後出街都要活在恐懼之中，係街唔敢高談闊論自己立場，著黑色衫要諗諗，戴口罩帶遮要諗諗，去茶餐廳唔敢講相關話題怕藍絲加料。

我係共產黨，第一時間就會清算連登，有ac既全部都要分批入再教育營，懲教所咁毒打，逐個逐個打傻仔針

即刻落車！唔好係架車度！
唔好再圍爐！請立即離開同溫層面對戰場，藍絲page已經開始運用大數據投放廣告，我地要立即申請fb分身ac迎戰，人肉向藍絲宣導傳教。

懶人傳送門
申請Gmail

申請facebook AC

長輩頭像

進階+

Fd list問題
申請完請加
Zhong kwok wan
Zhang Simon
加friend list入面既人
然後夠15個人就可以unfd我
*唔好貪心一次過加太多人 否則會要求提供電話

App
有好多副廠app可以替代 自己搵
或者down多個瀏覽器長期log in

如何向藍絲宣導
每個藍絲都會有極端性格
不管你選擇了以下哪一種方式去宣導藍絲
都必須視乎情況：

留言前問一問自己 假若自己係藍絲
會唔會信 會唔會好假膠
句留言會唔會太似反話
需要極高語言技巧及演技
如果冇信心既請採用下文最後既直屌模式

用咩方法冇所謂
重要的是結果
我們要贏 我們要拉攏淺藍

以下例子為真實取材

1.以藍制藍
以超越藍絲既變態思維
嚇怕佢地/培養佢地走火入魔
從而令理性藍絲反感

有人說：「咁都睇到係胸襲，黃尸真係xxxxx」
解答：
「不就是摸了幾下」
「摸咗又點 警察叫極都唔走！抵死啦！」

2.指鹿為馬
少女被捕
有人說：「可能是男扮女」
呢個時候手足要立即讚好 讚到佢變top為止
當讚好數目有返咁上下
我地就可以走出黎屌柒佢
或者手足主動留言
我地會馬上意會配合

3.分化模式
分化警察政府：
「警察是無辜的 請政府不要再推他們去死 」
分化前線指揮：
「屌你老母冷氣白衫」/「散仔衝動累事」

4.消毒模式
藍絲回覆好多虛假指控
只要用證據車落佢地塊面度就ok了
理性藍絲睇到自然會分析
*建議貼圖 不用多花唇舌

有人說：「…好多曱甴」
屋企污糟先有曱甴，而唔係有曱甴而污糟
或者
蘇乞兒ending.jpg

5.直屌模式
希望唔好用
因為藍絲普遍要面
唔係個個都可以被直屌而頓悟
除非佢冇得救
咁就可以做箭靶、警醒理性藍絲

最後
希望大家夠定力
唔好染上上面既陋習 各位睇路

推

檢舉不如直接洗版

人地幾千個like 推唔上去top